洛夫雲同連迪路夫有得比

一樣咁廢，垃圾

世界級 垃圾

認同...
利申:猁

Lovren打左幾年垃圾波啦
lindelof先幾場